疫情下.....你地會學咩增值自己

除咗語言
你地會學咩增值自己

疫情下應該興趣班課程應該仲未開

正確使用鍵盤

記得晒啲咸網全名

學kill time
渡日如年

學車

學如何冬眠

聽多d燒山囉

學影相，整手作

完全冇 我一樣技能都冇

日日同自己講聽日要學新野

做占

準備學潛水

將自己的xx插入櫃員機度
㩒「現鈔增值」
嘟~~~一聲之後拔返出黎
然後入錢
搞掂

聯署支持封殺微信同TikTok

學會忍耐
學識人情冷暖
學懂認命

學緊攝影 用另外一個角度去睇嘢

做運動，唔係遇到狗都走唔到

海康威視又出現了

炒股

巴打買書學？有無書可以推介下？

學吹口琴

Home gym 全民健身呀呀呀

畫

呢個我喺入大學嗰陣學左，學完好有用同埋每次打字都覺得好威

本身有玩樂器嘅可以練多啲唔同嘅歌
或者high level嘅歌都得

對programming有興趣就學下Python, HTML, CSS呢啲，網上大把Free source

係屋企做下健身操、push up都得

學享受生活

少少html
少少css
少少德文
覺得自己好廢

壓音

城市和戰爭下求生

返工啦屌

學煮飯 學完又有得食 唯一缺點唔想洗碗

勁喎 YouTube 學？

好難

玩Freecodecamp
德文就duolingo 加睇 nicos weg

十孔？

煮野食
寫野
冥想

個學習模式冇咁悶，而且佢個forum 係幾有用，可以睇下其他答法

做workout
睇書
冥想
睇下d學術片/知識類片

唔好哂咁多時間啦

係呀

有咩好學術/知識類頻道推介

無玩幾年

Take野增強性能力

李永樂啊，kurzgesagt，3B1B個d

最近鍾意睇neuroscience ，會睇多d呢類片

八達通

真心咩 好多人都識

整甜品
body workout

左手控制MOUSE
右手食指中指打飛機無名指加手指尾夾住紙巾

李永樂啲學術野其實啱唔啱？
佢發m同n嘅發音好怪

真，支那英文嘛

學術野唔錯呀，咩範疇都有，而且佢清華物理畢業好似，physics/maths 野絕對冇問題，其他bio/econ都唔差，深入淺出，清楚易明，我都成日追佢d片

aCloud Guru
Linux Academy
Cloud Academy
考cert

咁我follow佢嘅channel先
巴打仲有冇其他學術頻道推薦？
btw 佢發x嘅音係咪都係錯？

係啦，咩eh架si

冇咩啦，通常自己search想睇嘅野，沈旭輝囉，或者Jordan Peterson 講神學，心理學，哲學，或者睇下1d neuroscience surgeon ge 訪問

再唔係港台節目囉

thanks

thermodynamics

煮野食

想問coursera 係咪免費？

做生意

之前去邊度學

bass!

去7仔

自學，上網睇，日日練

壓音我記得兩三個月先開始試到第一次

當年高登有個高手後生仔黎，約過出黎見面幾次，佢勁到係喺出面酒吧表演，佢都有指導過下我

我有係YouTube Skillshare 睇片 但覺得冇咩進步 巴打指導下我

有無激情，佢成日話要有激情

二，三孔壓到未？

少少法文
少少python
少少砌hardware
仲有master

好似樣樣半桶水咁

少少好過冇

未呀

點樣零開始入手it?

有咩竅門

吹下啲唔洗壓音既先

畫畫
禪修

巴打你吹？

係，好易

其實淨係做到最後果行

買書

真 好似係313 po見過你

31412月10日有pk出

失戀食到肥絲大隻

唔鍾意玩314 ，硬係想跟311種模式但又搞到甩皮甩骨咁，我寧願佢整靚個311佢，畫面動畫畫靚d好過啦，況且坊間又有sire 完全可以向個個方向走

原曲

我之前搵左好耐無口琴版，只得鋼琴伴奏，咁我就可以錄返個口琴入去

好勁 會唔會想教人口琴？

點教，我好屎，玩下就得

cs有咩cert可以考

交流下都得嘅 我自學學得好差

可以。

但都係要日日搵時間練最重要，果時練到咀都痛

講真，咁耐無玩，俾你了返條癮出黎，過兩日攞返出黎吹下先

BTW, 你用邊隻？

想問下你講個啲free course除咗coursera仲有邊度有？

YouTube
好多人教

Hohner

Tg傾下

咩都冇學，日日打機

reg CS50?

錦鯉學左啲咩新嘢呀？